大家覺得幼女戰記好睇定終末的伊澤塔好睇?

正評 幼女戰記
負評 終末的伊澤

我覺得幼女戰記好過終末的伊澤塔，幼女戰記打仗打足好多集，反而伊澤塔出場打幾分鐘就完，第五集佢出場3分鐘就打完，戰術係好但係幾分鐘就完真係無癮
。好多時間就播其他D日常百合情節。

終末的伊澤塔個公主係戰場對住成班士兵講野。又住係城堡到，完全唔似現代國家。
幼女戰記有城市戰同民兵打仗，原本想結束戰爭結果到最尾引黎更多國家參戰，劇情好過伊澤塔。
仲有伊澤塔既BGM比較怪

一套係改編，一套係原創，都唔使問
btw, 近幾年原創動畫冇乜好嘢(雖然light novel改編都唔好得幾多)

伊澤我睇完第1集就無睇...

同樣有早見我都頂唔緊

伊澤塔高質
美中不足就係伊澤塔最後竟然唔使死
利申 無睇幼女

SAKURA QUEST 如何？
開頭係悶啲，但現時係漸入佳境

兩樣野好難比較啵
幼女純軍事同用二戰作背景
後者都有軍事不過比幼女少，同埋成日賣女角

伊澤後面好唔好睇

一套假幻女真軍事（連戰役細節都參考現實歷史）
一套假軍事真百合

平心而論 個ending都算完得幾好既
何況吉野弘幸做劇本 一陣寫寫下暴走 出個垃圾ending咪仲慘

幼女唔係一戰背景咩

一同二都有

好好j佢首ed